所以話政府班人真係冇撚腦就冇撚腦，好地地守幾個政府地方就算

係要夾埋港黨辣著香港人

全香港咁多個地鐵站咁多個商場

玩撚你班奶共狗呀，守，守條撚啦

攬炒

洗皮推好煩

港共淨係識奶共有撚用過腦咩
人民日報一出聲 黨鐵就跪低
肉酸到仆街

攬炒